頭文字D2 究竟會唔會上映？超過十年了

本身係頭D 粉絲 因為頭D1 電影我先開始追動畫漫畫 到而家Final Stage 同電影Legend 3 都出埋 連重野秀一到開始寫第二套跑車作品
之前14年見寰亞出左條20週年宣傳條片話來年會拍頭D2 果時幾期待

連周董都話期待

不過後尾 劉偉強好似話好多野做 暫時未開拍頭D2 但係就話頭D2 劇本寫好 但係等佢搞埋手頭上其他戲 就會開拍

連大陸都爆埋演員名單 冇杜汶澤真係好可惜

後尾仲傳話會用S13 取代AE86 聽到真心屌咗聲

到而家 咩消息都無 最近又話fisherman Lok 同陳冠希又鬧交

之前百度話16年10月上映 最後冇上映到跟住就改左做2017年6月 到而家話未開拍添

三年啦 真係好期待頭D 2

其實我覺得任達華做神之手會似d
佢當年做鄧風比我感覺似係神之手果種冷靜型車手,做神之腳有種格格不入

但係我覺得佢同God Foot 成個餅印咁
反而我覺得可以

成班呀叔呀婆

冇杜文澤 不了